= Actions de combat

* Se jeter sur qqn de plus haut depuis une case adjacent => athéltisme
** Réussite : Enemi au sol + -1 endurance
** Echec : Tomber à côté - 1pv pr étage  + au sol
* Escalade = 1 jet pour toute l'action

***

== Notes vrac à trier

Si maitrise de l'arme augmente le CC de +1 ou enchantement ?

Action majeur = 1 par tour

Sprint = + 3 cases de mvt = action majeur de athlétisme

Concentration, pas de relance de dés
